安倍贏大選 日圓兌港元見6.86！

日本首相安倍晉三執政聯盟，在眾議院選舉取得超過三份之二的議席。市場預料「安倍經濟學」將會持續，預計安倍政府將繼續執行寬鬆的貨幣政策。

日圓受壓，兌美元一度升穿114，今早見114.09，為3個月低位，於中午12時54分報113.73。兌港元方面，每百日圓兌港元跌125點子，最新報6.8605，是遊日人士兌錢的好時機！

去百年排隊先